西餐根本就係劣食點解會有人吹捧

屌你老母又無鑊氣
烚一烚舊肉然後淋啲煮定既汁係面頭
仲衰撚過我地薑蔥蒸魚
菜就仲on9凍冰冰生食 輸椒絲腐乳/蒜香炒菜成幾百條街
根本係啲港女見係鬼佬煮先會走去吹捧

將自己主觀感覺當事實 自己唔鍾意食就話劣食 真係心胸狹窄

冇錯
同生番有咩分別 d肉都唔熟

Naive

鑊乜氣呀 根本就係過熱 過熟

油淋淋見到都唔開胃

垃圾大中華膠

西餐德義法美西班牙，你講緊邊款先?

細蚊仔未見過世面未食過好野 你平時食開呢啲就以為得呢啲

你只係唔鐘意食西餐…

其實兩面都各有各好 叫你成世食死中或西餐都悶啦清

你係咪當茶餐廳d 汁頹飯餐就叫西餐?